[清office] 入黎睇睇有冇嘢啱

Thinkpad m81 i5 x9
Philips 21.5" x6
Printers
Sofa

Telegram 岀價～ 50-200hkd
Telegram: reallythanks

有巴打要哂9 部m81

仲有電腦椅

巴打 覆一覆pls

唔賣講句咪得
點左我過去 又block左算咩男人

花生

樓主錯手block錯左原來

All pc and monitors are sold
Sorry for the mistakenly blocking
Still have some chairs and laser printers

巴打 可唔可以幫我同要曬個位巴打講 方唔方便讓一部notebook比我 想要一部機要黎做功課

Sorry ah all gone... 要唔要電腦椅做功課~

What printer and how much?

我都想要部notebook做功課。。

如果個位巴打可以放一兩部比我地啲窮撚學生就好

Office 電腦椅 100hkd
Tg: reallythanks

電腦櫈咩型號

有冇圖